2萬想打上30萬

慢慢黎 最緊要穩

中L梗，同路

買10蚊對家

+1有1.6咁撚so

呢場中左了 結餘32k

荷乙

跟少少同你玩下

入多左2萬
希望上60萬

加油樓主

同路 針左

入多60萬就上到

咁就冇左40K

閱讀障礙

得番12000

訓身墨勝-1 追番尋晚條數先啦

勁啊

加多個0啦

你就會有四萬八千， 最後再將四萬八推落去皇馬和波， 之後你就成功有三十三萬六千

撚會和咩 皇馬 on9

嬴谷輸縮
縮縮先

追番個本先

1
1.38也是愛

補

施主唔識賭，唔好亂買

諗住入黎恭喜 點知樓g後面亂黎

個fd料比料我 中左伏 屌佢

。。。

又買細 又買第一球
自己串埋佢呀笨

有衝突架咩
雖然無中第一球

有錢真好 可以亂賭

其實係

你仲未戒

戒咗

無 但唔會咁買

馬會真係賤 唔開半球盤 焗你賤水買+1

咁我覺得應該入1~2嘛

大波

上呀

正數了

嬴谷輸縮

Gun

亂賭都敢跟

1:0

2:0 了

唔係1:0 咋咩

呀屌 睇錯左第場
唔記得自己買左邊場

屌 我仲跟
好彩中

真係唔識架wo

殊

Ok cahsed!

小賭怡情

繼續嬴谷

皇馬豬左 next

係咪比人sm緊 拜仁

無豬

敗人入咗一球先 而家35分鐘

買左半大 g左

cashed

樓主仲有冇心水

9買咋wo

玩左成日4萬都未到

嬴下豬下咁
最錯買左場fd介紹既波

是但將幾場串埋買下先

好好架啦 就泥追番個本

嬴緊15000
本係40000
cash out左20000

暫定目標30萬

g chi

支持真飛

請問nac vs果隊咩情況 搵唔到邊度睇

睇到了 原來叫比達
頭兩部都好似會gg

支持真飛 有料到

入埋呢鋪 早抖

陰公 呢堆我淨係識燕豪fun

買左主

睇呢d post先過癮架嘛

樓主有錢多過有料
好想試下亂屌波既感覺

你用$10 買咪得囉

樓豬好勁，你個fd 介紹你買鹿特丹斯巴達? 如果唔輸果場你都多2萬

叫緊糊

咪撚玩 1.3倍仲3穿7

中哂無跟

跟左尼斯果場

佢話係假波料

屌尼斯又係個fd比

跟樓主中左過關

3x7有幾錢 3500唔知有無 3500番
以後唔買fd 料 信自己

3場 我轉晒做主盤3x1

點睇呢場

祝羊多D 幫我報仇殺狗會

2.2倍到

都唔夠cum

回頭是岸

等收錢

買0比0。 1比1
仲要買2.5大
好撚野
希望開2比0。 0比2

樓主完全係錢多既代表

半場波膽黎架wo

仆街買錯

好彩你提我 補番先

嬴就得啦

gun

唔補半場1 1 0 0啦屌
直屌大波

暫時balance 19xxx
買fd兩場 豬左成27000

暫時輸緊100蚊 除非呢場中

Ok架

信自己 gun

唔係既話應該羊緊27000
算啦 怪自己

本多終勝大法

一係嬴一係輸架啦
輸得起 不怕

我唔識架wo 夾硬要我揀 我揀客

我覺得會係 1:3/1:4
利申 9估

樓主加油

契弟了

唉我半場波膽買左全場

神呀 上半場唔好0:0呀

5秒變1:0

直接串啦 死廢物

Try

How
咁惡做咩

留名等豬

單刀炒左
Jump鳥

lm cls post

有冇link

1:1 比樓主中左可能真係

強帖

條友係咪尻買

求其啦
反正買左皮幾野大波
最好客2：1
咁又執皮半野

咩叫單刀？

其實我偷偷地買左3:1

樓主好夠運
11k全大

2:1 please

越位 岩岩1:2

得分無效

而家又1:2了

屌1:3留名

多謝樓主
細細地跟左你

見你買左反cup 3倍

...個天真係唔公平
亂咁買都比佢汁到咁多

好波不如好運

你可以跟佢買嫁wo
見心贏眼紅人咁肉酸既你

眼利

係咁架啦
好運大過天架啦

羊多d樓主

想含樓主

神話我知會有1:3

和左啦喎

唔係掛

唔屌多球都算 唔好和啦

呀我屌你昆我

屌上網睇到唔同馬會既 我都比佢呃左

勁到

一個負皮我比你既

繼續gun樓主 仲有咩心水

不如報報數先？

一陣去幫D客含完再睇 今日好忙

又過左澳門屌女？

唔洗撈咩

Feel到樓主將會燈

見4了
淨嬴22000
岩岩幫fd買左1500蚊馬
即23500

今晚仲玩唔玩？

我其實鳩買架咋。。。 我而家篤一鋪都得

唔好亂跟
無根據的

贏要谷喎

今晚唔得閒集氣
再夜d先打番大d 睇呢鋪中唔中先

本多真好

係 依句真

本多終勝

關本咩事姐 我又未輸突過

不如比隻股票# 買下

正常你fd有波tips
應該都會有馬tips?
馬有tips不是易中D?

你追下post 佢比我D tips含家都輸架

馬喔

唔啦 馬我都試過9買 中過幾次四重彩就無乜點嬴

大家努力

已跟

邊個話架

見樓主好似亂買 但又好似唔係

有好多錢去追飛

縮兩個0 係人都得

樓主扮9買咋？
btw跟左半主華西

樓進贏了

多謝樓主 請受小弟一拜

唔知講咩好
樓主好ball

中左？ 係咪 1:0

yes

彩都派埋喇

富貴險中求，支持樓主，我都係食下花生

放工先睇下買乜

想問半場和 有無人覺得好on9

樓豬買半主 支持

係咪掂？

有得諗

信你架啦 買少少啦

樓主唔擺幾千落去 伏伏地 唔跟

我信上面位巴打咋

諗唔到呀
就咁啦

兩邊買曬

半和無買到

祝羊

半主果個9買
過關既認真的（雖然我都唔知咩波黎）

中

海牙Goal

輸2000

買左5舊 海牙 多謝果位巴打

半場和會點?

同自己對賭

含撚

咁都有得中
不過話本多既收收皮先
你自己縮幾個0跟咪又有贏
講到比本你就贏硬錢咁

我心水係過關果兩場
可能個天叫我跟巴打買 海牙羊呢個鐘數既都羊1k

食埋飯先算

衰鬼 兩鋪 1:0

樓主 點睇今晚熱刺盤

唔識 熱刺係咪好勁 成日聽

真係和

和左

笑左2/3 都可以抄

1:1

和晒

屌

唔使客氣

Oh shit

再接再勵 轉頭頭 大注屌

買好細姐

同路

似和波

隨心啦 但求刺激

跟左

Ok

0:1

sorry 巴打

一陣補個反cup先

暫時羊緊18000左右
一陣買多鋪就抖下先

又針

sorry

好彩無衝動

玩埋呢鋪啦

樓主點睇？

屌都未覆完就2比0

0:2 左啦 next啦

對左

比次機會

無買到熱刺平半羸 你唔好同我講你識賭波

我真係唔識架wo

賺唔到本買

快手到

依場冇跟留名睇結果

下， molamola

唔賭就學到識

雷加1:0呀，你中我針

唔好笑9我

oh 係wo 我以為自己買左對

未踢完唔知既

支持

樓主似有料

因為買得大注？

反緊

大唔大注就無影響
不過0:2都落2000主勝
咪睇下完場賽果
樓主得大注
定有料
完場知

我話你知 係9買

支持反cup

睇得出既

2:2

準備cup

差一球就收錢

支持反cup 贏大錢

樓主補飛無得輸

依位巴打有d料到

樓主而家買返和同客啦

你岩呀

大包圍

買返三萬和
萬五客

Cls

唔補啦 隨緣啦。

咁都補 ？

70000蚊飛喎
老西都補啦

我究竟睇緊啲咩

奧格加油

冇啦 應該和啦

算啦 無咁易中
下鋪啦

睇錯咗樓主落果兩千蚊住喺買和原來係買主先至啱

算好奇跡架啦

樓主今晚仲出唔出

樓主補飛必勝都唔肯

2:3 興奮完 都是雲煙

做咪唔補飛

唔識 由佢啦

平半熱狗

無買
中左？

買左熱狗對家

1:3 了

無買唔關我事

嘩頂 1:1

咁都要食我一半

好過輸晒

你好似一半

訓了 聽日再戰
暫時戰績+10000左右 長路漫漫

本多終勝，鳩買都正數

都係果句啦 你減番1~2個零都係得架啦

輸左 唔玩住了

細本減完買唔到讓球

無球賽啦休息

係有運既
但事實證明有運係唔夠

唔中就叫無運啦

今晚呢？

星期三再戰啦

帶個腦先上黎問野啦

呢兩日又要去幫客含撚

開波啦今日

一定得

all in左

巴打而家正數幾多?

好似無贏無輸

正10000 睇下呢場點
豬就無晒
羊就+30000

GG 準備入彈

2:1
樓主希望你頂到

果然係澳假

半客殺你10k

主RC

紅左

拿拿聲入錢

是好是差 結果只不過一縷煙

有錢人

要中先勝架大佬

倒輸

咁進取

7死

GG 退出了

5倍幾紅左反cup 比隻馬你allin好過la

法國樓主珍系鳩買

樓主都係去澳門賭好過

輸半仲有1萬

岩

最後一擊罰球都唔入

好似無咁好玩

樓主係有錢定咩 買咁大 細注番d好

唔通玩1 2000咩

Last

咁快就豬哂

卡神我之前係你fans

無眼睇
準備入錢

唔玩了

仲有冇

跟我買對家可致富

2 3雞姐

準備戒賭

樓豬買阿妓跑數 個陣唔錯

有錢真係好

我諗要我要縮縮注先 聽日再玩過 maybe入多3萬

蚊仔注
閒錢先好拎黎玩

繼續買啦 支持

坐低靜靜地禁下

買車仔。老而堅

陰公 無中過

痴撚線

懷疑波都無睇 數又無計過亂鳩咁買

比錢我幫你賭好過啦

On99

都唔知係咪真飛黎

同手足你對賭好好分

我出料比你不如

跟了

咁請繼續支持

你仲有幾多未輸

大把錢
不過唔想輸了

今晚點睇

想跟對家 ?
不如我每晚出料你地買對家 可能一年可以住我隔離

黎啦。1:0點睇

樓豬正職做咩咁有錢

做鴨

txxy

今晚有冇貼士
今個月窮到燶

我輸左幾k

負30萬未😂

入彈

比甲半場主客和咁撚難賭都玩咁大
成日下半反杯同456

不如分享下心水 我唔識波架

有無得唸

我咁燈你都問我

馬會Cashed
下半456激死你

錢真係易搵

無乜

嬴緊幾多

大大力

我都好燈，幫下你手

樓主真心勁

客盤睇路呀，半場1:0，82分鐘1:1，91分鐘2:1

9000幾...跟你

你開心就好

靠你了

咩黎架

仆街一早買左下盤

想贏錢好簡單
星期六all in利盤
今季利記冇能得輸

樓主燈撚到

明明兩萬上30萬而家變三萬蚊注

咁賭法不如你賭單雙同加埋賭欖啦

仆街我都串咗下盤

不要再說了

買讓球？

係 驚既直插主勝當收息

ok 買廿萬

派 ？

樓主一注番晒黎

Bb 你入左幾錢啊

屌，我仲燈過樓主

樓主有錢冇地方洗

咁打法遲早清袋

唔會

本多終勝 咁就睇樓主賭幾好玩，不過真係玩閒錢好喇

本多，一注賺返哂

樓主買乜我買對家
仲要多本過佢
有無人支持

想睇

加個零？

等真飛

等樓主

買了
買細 30000?

battle started

樓主宜家咩環境 西咸贏番

好似差幾百蚊回本

跟細？

佢睇唔到

lm

加油 Txxy

潛左水

mxs

等緊收錢

買左幾多

師兄無限本金

你估下

又贏

30萬？

好串 笑左

樓主有資格串
因為啲有錢佬喺到玩野呀.jpg

認真問

無了

樓主住半山？咁多散銀？請唔請人

琴晚買樓主對家輸了 今日又贏返

仆街樓主又輸20,000
數百萬當係碎銀

今晚賓菲加追番

想喊了

造福連登 明燈顯靈

本多忠勝

支持樓主

買你對家就輸左

樓主不如咁，你就試多次，我買多次你對家

Ok 我一陣祈下禱先

發覺樓主以本傷人，本大利少

放心，我燈過你

樓主手指罅漏少少比我玩下星期六

傷邊個呀大佬

巴打又幾十萬

試過一萬輸2m
而家幾萬已無感覺

晚*

痴撚線
輸1000幾百已經好唔開心

輸10萬開始就會唔開心了 暫時未夠10萬

巴打養唔養狗

羨慕樓主，我輸10k已經有動搖了，變得保守很多

樓主如果下注中 可以派下碎銀嗎

輸錢仲派你老母咩

自己睇返會唔會面紅

唔記得post sorry

對左 係咪有機

師兄外圍嗰啲數走唔走到

我？咩外圍數？ 我過澳門咋

又係你巴打
23號係威記中左個金沙poker 細jackpot

祝你百家樂都索

不過前晚再去玩 比人中左大jackpot了
仲要輸番5萬

樓主啲post全部賭錢

人生好苦悶 想尋求D刺激

點解唔長駐澳門 狗會咁撚洩水

其實係咪純粹手痕想過下賭癮咋

都唔係 我係想打上去
不過呢幾日好似有少少衝動

樓豬贏錢

Goal 樓主

多謝晒

多謝

請唔請打雜 正職做緊邊行

要跟樓主搵食

其實呢場同尋日果場都係買tips
好彩都無fake我

巴打 好彩我無出
唔係你又豬番

岩岩先望到 sorry 無出到

打算大大力 唔知o唔ok

Ok la

買大好過 如果你重注 安全好多

建議你買盤 差少少水有個補障就算贏一粒都輸半

可唔可以咁買

半細送錢都唔買？

橫掂樓豬都係視皮幾野為散子
不如試下一雞野買波膽
有肉食

搵我同你傾下

痴線 幾皮野好多架

你一個月可以輸幾球野仲話無米
有興趣你d錢係自己搵定屋企剩落?

樓主真係買親都針

係

幫樓主集集入多粒

5皮 一下就冇左

潛下先

有錢人唔同d...

唔好走，支持樓主

自己

番黎啦

加油

屌我個賓妹讓和記係比你搞到關唔到

今日澳職買乜

葡萄牙盃都賭，呢d盃賽唔好掂好過

樓主有小小似雲加

雲加有撚咁多錢咩

樓主今晚有咩心水 我買你對家

出料了

你買遲左... 我買左讓球盤-1 馬會應該估計主贏1-2球之間

如果等陣客隊入先 就可以狂補主隊下一球

我地係咪同路 希望一齊羊啦

有人逐個比負皮
真係得閒

我啊 得未

FC主力已經上齊 準備射吖

連續提供了樓主兩場
1)車仔
2)賓飛加半細
結果完全被樓主無視
心淡

sorry 我比較信自己

信自己就算輸咗都心甘命抵

1-0啦

無得買反cup

我都係見樓主被馬會狂摑

出於心痛樓主

頭痛

補主下一球

1.49

買馬好過啦
尾場9號

樓主我幫下你手

買即場和好過

樓主倒輸30萬都似

恭喜

雖然少倍率 但是好過冇

3粒收錢剛剛好

樓主出水未

又輸

多謝樓主

樓主功力深不可測
希望樓主將剩低既錢
all in 利物浦!

仲有一半收即係未輸哂，再黎啦

慢慢黎樓主，加油

係時候買反手

C朗正式上場 我買C朗算

樓主好癲

跟

今晚祖記大炒

秒goal

樓主真係.. 收手啦

樓主 再賭你老豆李家誠都無用

你可能唔知城城每秒䁠緊多少錢

樓主 goal!

唱印尼盾

樓主可唔可以派我 小弟想食個飽飯

On9?

食屎就有你份

應該2:1 ft 樓主贏左就收手啦

你地咪咁賤。樓主今日針左5萬。贏番4萬都唔過份

閒錢
真係好悶先玩咋

有沒結算過輸嬴,再定注碼

我買左3.5/4 大
你等收錢都得

有閒錢可唔可以比啲小弟....
爭幾間銀行數每月要還.....

賽前買左呀朗入3球 見樓主咁大注 希望唔中

咁你都買

你邊撚個 點解要俾

應該2:1 應該冇

好野，一齊收錢

炸左

除埋衫慶祝都有得炸

即係仲未可以安心

完左

收錢

意假真係痴撚線.....

一齊羊

熱刺近期咁正氣
-1/1.5買得過

三場細晒

殺呀！！

keep on

勁

巴打好癲

真係癲

中伏了 射門無加過

熱刺都可以畀你燈死

有冇唸過開channel 幫一幫手足們

樓主求下你買利記
一齊贏

你買左阿仙？

go

好！！！！

post錯 sorry

即死

有賭未為輸

樓主攞錢做善事好過派狗會啦

之前都捐左7皮了

樓主你咁賭好犯本 win兩埸輸一埸冇左 有錢都唔係咁唗

之後會小心D
謝巴打

Ac 角大
轟10皮落去啦

幾時再出水 超人

樓主係多錢過頭定點?好擔心你

數百萬當係碎銀

多錢既話真係冇問題，驚佢痴左線
要賭都唔係咁鳩賭，過大海玩好過

今日終於嬴錢

一係唔好入 一係入夠2粒

呢啲咪就係真正嘅黑卡囉
好佩服樓主

唔啦 自己玩下算 有機會再出

樓主有冇水呀
一齊買阿德 !

樓主玩一個月應該已經拎到銀/金卡

樓主...紐卡素噴射機 對 阿德萊德聯
半細@2.05 又係送錢ball
入左15K 貨了

樓主撚會識玩咩

唔好甘話他啦

他都係明刀明槍

事前真飛都俾人話

樓主多錢玩關你班窮撚撚事咩係咪葡萄人呀？

反手抽擊

樓主可唔可以講講家陣贏輸幾多

我估好似輸緊5萬

我決定cash out晒佢 用呢2萬起家

犀利 咁我跟你

對咗，我車贏兩粒無咩難度

我都係咁諗 所以我買對

買既場算

500 跟住

我怕今晚車仔大抄

今日唔係全下盤吖嘛

唔中引退了
輸左兩個禮拜糧

樓主番乜？

守得雲開

恭喜恭喜

恭喜晒

二世袓

我夢想

咁姐係返咩

鴨，一個月10萬
請唔請人

最 3:0

3:0

樓主今場番本未

中左就番

睇你識唔識含啦

贏錢就係咁簡單
曼聯派錢波

屌 買多左1k

番本了 嬴凸 2萬

all in or nothing

無睇過幾多

好滾動呀

我17倍買左5:1
入多球都唔肯

以後賭少d垃圾波，只買正氣波

小弟其實真係唔識波
不過都係細注玩番先

睇撚到我嘩嘩聲

本多真係點都會追得返

完美演繹本多終勝

無野玩同大家玩樣野

百家樂應該玩過
黎緊會開6鋪牌
大家可以估庄/閒/和
每人每鋪只可估一次
中得最多既會派1,888$
如果多於一位中就分左佢

絕不做馬

btw 訓先

樓主幾時再過大海玩？

咁凍
不了 街都唔想出 仲要去咁遠

閒

幾時開波?, 想收1888

庄

和

第一鋪 莊
第二鋪 閒
第三鋪 閒
第四鋪 莊
第五鋪 閒
第六鋪 莊

第一鋪 莊
第二鋪 莊
第三鋪 莊
第四鋪 莊
第五鋪 莊
第六鋪 閒

庄閒庄和庄閒

第一鋪 莊
第二鋪 莊
第三鋪 閒
第四鋪 閒
第五鋪 莊
第六鋪 閒

聽朝先 床已上

第一鋪 閒
第二鋪 莊
第三鋪 莊
第四鋪 莊
第五鋪 莊
第六鋪 閒

第一鋪 莊
第二鋪 閒
第三鋪 閒
第四鋪 閒
第五鋪 莊
第六鋪 閒

第一鋪 莊
第二鋪 莊
第三鋪 閒
第四鋪 閒
第五鋪 閒
第六鋪 莊

1閒
2莊
3和
4閒
5莊
6莊

一鋪一鋪黎

1.閒
2.閒
3.閒
4.閒
5.和
6.閒

開左第一鋪先啦

直接估哂六鋪算
有運起上黎估乜都中

1.庄
2.庄
3.閒
4.庄
5.閒
6.和

1.閒
2.閒
3.和
4.閒
5主
6 主

1.庄
2.庄
3.閒
4.庄
5.庄
6.閒

5庄
6. 庄

1莊
2莊
3莊
4閒
5閒
6莊

1閒

第一鋪 莊
第二鋪 莊
第三鋪 閒
第四鋪 莊
第五鋪 閒
第六鋪 閒

建議樓主直接派比我, 你一開POST 我支持到呢家, 好過派比D CD ROM

6口莊

1莊
2莊
3閒
4莊
5閒
6閒

Lm

1庄
2庄
3閒
4庄
5庄
6庄

1庄
2閒
3庄
4閒
5庄
6庄

可唔可以派我 新年先黎斷左前十字韌帶冇工開 手停口停

試下第一鋪閒

1庄
2閒
3閒
4庄
5庄
6閒

1閒 2庄 3庄 4庄 5庄 6庄

莊
閒
莊
閒
莊
莊

第一鋪 莊
第二鋪 莊
第三鋪 莊
第四鋪 閒
第五鋪 閒
第六鋪 莊

有錢真好 請唔請人

第一鋪 莊
第二鋪 莊
第三鋪 莊
第四鋪 莊
第五鋪 閒
第六鋪 莊

1閒
2閒
3閒
4莊
5閒

1閒
2閒
3閒
4莊
5閒
6莊

莊莊閒閒莊莊

莊閒莊莊閒莊

閒閒閒莊莊莊

第一鋪 莊
第二鋪 閒
第三鋪 和
第四鋪 莊
第五鋪 莊
第六鋪 閒

1莊2閒3閒4莊5莊6莊

第一鋪 閒
第二鋪 閒
第三鋪 莊
第四鋪 莊
第五鋪 莊
第六鋪 閒

1.莊
2.和
3莊
4.和
5.閒
6.閒

1莊
2莊
3莊
4莊
5莊
6莊

1庄
2庄
3閒
4庄
5閒
6閒

1.和
2.閒
3.和
4.莊
5.莊
6.閒

1. 庄
2. 閒
3. 庄
4. 庄
5. 庄
6. 庄

1) 庄
2）閒
3）閒
4）庄
5）庄
6）閒

莊莊莊和閒莊

莊閒莊閒莊閒

1庄
2庄
3庄
4庄
5閒
6閒

第一鋪 莊
第二鋪 閒
第三鋪 閒
第四鋪 閒
第五鋪 莊
第六鋪 莊

第一鋪 莊
第二鋪 閒
第三鋪 閒
第四鋪 和
第五鋪 閒
第六鋪 莊

1. 庄
2.閒
3. 閒
4. 庄
5. 閒
6. 庄

1. 閒
2.莊
3.莊
4.閒
5.閒
6.閒

1.閒
2.莊
3.閒
4.莊
5.閒
6.莊

閒閒庄庄庄閒

1.莊
2.閒
3.莊
4.莊
5.閒
6.莊

莊莊閒閒閒莊

閒
莊
閒
莊
閒
閒

樓主係唔係搵緊我

莊
莊
閒
莊
莊
莊

諗緊做咩個post推快咗咁多
原來派錢

1.莊
2.莊
3.莊
4.閒
5.閒
6.莊

祝大家2019一齊羊

1. 閒
2.閒
3.和
4.閒
5.莊
6.莊

莊

莊閒閒莊莊閒

六口連閒

閒莊莊莊莊莊

1. 和
2. 和
3. 和
4. 和
5. 和
6. 和

閒閒莊莊莊莊

閒
閒
閒
莊
閒
莊

1.莊
2.閒
3.閒
4.莊
5.莊
6.莊

全部和

1.閒
2.和
3.莊
4.莊
5.莊
6.和

1莊
2莊
3閒
4閒
5莊
6閒

莊
莊
莊
莊
莊
莊

1閒
2閒
3閒
4閒
5莊
6閒

1閒
2閒
3閒
4閒
5閒
6莊

全閒

1.閒
2.莊
3.閒
4.閒
5.莊
6閒

閒
閒
莊
閒
閒
閒

莊
閒
莊
莊
莊
莊

莊莊閒閒莊

莊閒和閒莊閒

1.莊
2.莊
3.閒
4.莊
5.莊
6閒

好耐之前都有呢個page 個位樓主畀左500我。佢第二日就開始行好運，買咩都中

前3閒尾3莊
我都想好似樓豬咁爽，大大注玩風流錢

截止投注

閒莊莊閒閒閒閒

BBPBPB

閒莊莊閒閒閒

想知樓主今日買咩

1 莊
2 和
3 和
4 閒
5 閒
6 和

我都想玩埋一份

1. 閒
2. 和
3. 莊
4. 閒
5. 閒
6. 莊

我以為你話一鋪一鋪黎係等你開波 逐鋪估

1 莊
2 閒
3 和
4 閒
5 閒
6 莊

1 莊
2 閒
3 閒
4 莊
5 閒
6 莊

1閒
2莊
3莊
4閒
5莊
6莊

香港地d 人有無甘窮呀

仲要係甘無腦

1/729 分機會中

即728/729 機會樓主撚

仲加埋截止時間

老而堅 你派就直接抽

唔好撚d窮L。plz

多口左。請繼續 不好意思

樓主都係大概用賭方式派畀大家姐，直接派冇左個種刺激感

我多口左。可以skip 我的留言

第一鋪 閒
第二鋪 閒
第三鋪 莊
第四鋪 莊
第五鋪 莊
第六鋪 莊

1/729 點計出黎
數學差

冇野了 原來估埋和

sorry 而家先截
黎了！

冇lm but想睇

LMLM

1.閒
2.庄
3.和

btw 咁樣和

屌，6鋪都有和

嘩屌呢個勁

抵派喇

仲有三鋪 今晚派埋 買場波先

買咩

邊場？

希望收到份過年禮物

澳假

水手穩贏

試試佢

半和穩

試下五個特別項目買哂黃紅牌
起碼中一個

兩隊過去往績10戰4紅

好似幾得意

每注100

我小本經營
每注20
岩岩好200

嘩食左藥

龍都爛埋

腰斬定點

針

樓主又叫人一鋪一鋪來，點知直接開哂3鋪結果 ，我只係估左第一場閒ja, 再來過ok? 都冇估第2-3 場

仲有2:3波膽逗住
巴打加油

唯有你而家估埋後三鋪囉
最多額外開三鋪for你啦

放棄左架啦 等過年啦

新年行大運 恭喜發財

成日聽澳假澳假
上半場0 射中門
下半一開波整粒過你嘆

1.閒
2.閒
3.閒
4.閒
5.莊
6.和

截左啦巴打
中左比個kiss你

試兩手，賭下運

暫時係
閒
庄
和

不如分頭獎二獎三奬啦樓主

頭獎 1888
二獎 比個kiss你
三獎 寄條毛比你

唔好咁啦

Goal

樓主，追多球

又追

麥閪蒙黃牌收米

巴打..首發黃牌收錢啦

好彩無追 一追就追水手

回400 整體豬600

樓豬好波

唔好笑我馬後炮 本身想買光輝盤

你實買左喇，扮野

買左我會貼

閒莊莊

Btw 我第一鋪估中左，之後開多2鋪比我夠啦

第一第二調轉左

咁而家你估乜

第4鋪閒

想買對子

發夢見人玩呢D網

點玩？

閒
庄
和
閒
庄
庄

一陣睇邊位幸運兒

差3同4兩鋪

多謝樓主 祝樓主早日打上30萬

嘩 巴打中晒 勁

中得三關

我諗唔洗睇
得你全中

留低TG 比hkjc ac又得
新年快樂

我有朋友開到
你想玩？

我都開左

一星期找數

點開？想知

新年快樂

新年快樂呀

找數真漢子

巴打仲有冇其他野玩

我第2/3 場冇估，其他4口都中哂wo,又話比我估多2口

我第一口估閒， 之後 第4-6 口 估閒莊莊，都中哂

想玩

下次啦 巴打估埋和

新年第一賭

流浪者
主勝 5000
讓球 10000

唔知做乜up唔到圖

jump

仲有下半場

食屎啦你

Sosad

又輸晒

樓主今晚點睇

15k 姐 屌你
邊有輸晒

830
入球單 10k

愛華頓，買咩？

入球單

好，等1.5球大入貨

岩岩買左入球細 2.5

買唔落手，今場分分鐘no goal完

gelll

gel乜

河床 12m

中晒

樓主好波

今朝先輸完15000 旺毛

今晚有咩心水

+25000而家
大約

富咸 +1/1.5 8k
全場和 1k

富咸真係不了

波係圓既

準備1001

點開2
就咁整番同一個標題？

以此內容建立新主題

輸梗

2-1

4-1

馬體會30k 角大 all in 注？

樓主買唔買熱刺-1/-1.5

買又點

買就同路贏

我睇往績好似麻麻地
上鋪狼隊輸埋

即係唔買？

其實上鋪熱上半打得好好
係下半輸體力 始終快車對於球員嘅體力消耗太大

買左對家幫你地燈燈佢

樓主而家唔出真飛 ？

而家出番 今朝up唔到圖

集氣
留名 5:2

Gchi

收皮啦熱刺
上次先伏完我 今鋪都要輸

下半場先係重點

欣賞巴打既本多終勝法

0:3 只是假像
最後一定係4:3

樓主，你個4.5 開到咪得囉

熱刺半3全4 味好濃

屌你走啦